一人一個方法可以玩殘d藍店！

見到藍店d枱冇1.5米 警察唔執法唔緊要！

入去間藍店偷偷地放低幾張文宣 用黎屈鳩d藍店

再搵自己黃絲老豆老母報警 總之係中年人就得

報警話間鋪頭d枱冇1.5米距離 仲有好多後生仔係鋪頭到貼左好多暴徒文宣！
好快就有黑警執法

總之以後見到藍店 報警屈鳩佢地黃店貼文宣就得

但係同樣佢哋都可以對黃店咁做

用吸水珠塞爆佢條渠

低成本低風險 攬炒方法 吸水珠珠塞爆渠！

如果真係要講就要加密
雖然大把5毛
同埋人哋都會用同樣手法對黃店

元氣壽司
一張長枱可以坐幾多人？

起封Email template, attach 埋相, 相中要有藍店招牌，食客坐滿，兼另一部電話開住天文台報時

睇佢點抵賴

藍店唔借廁所

又係你？五毛excel list有你名

發覺你同十卜Ching Alex_Lawther 成日係好多post同一出現帶風向 你地成班係同一個環頭同一個column????

又5毛? 用返你提出嘅建議又5毛?🤔

橙😞 咁無辦法了

已經甘做緊

佢地已做緊

阿豬阿狗都有連登ac啦仲加密，反而冇ac既同路人就睇唔到

點解宜家仲未有新聞報有人用樓主既方法搞破壞？
答案只得一個
就係連樓主都冇去做

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例